［歐洲火車］得罪講句 db bahn係世紀垃圾

成日search唔到車
過夜車又唔比上網買要打去book
好啦終於搵到啦
salzburg去bled fully flexible 要成48eu 冇得揀其他
Reserve又要4.5

轉去obb一search 同一班車最平19eu有交易
就算同樣係fully flexible 42eu ,reserve 3eu

一句講晒 以後唔會再用德國腸

Ching 幾時去?
我下星期都Wien 去Salzburg, 不過無book定票諗住walk-in 買

db不嬲都係貴野黎架喇

用goeuro search仲快仲方便

點解會有唔同價錢 我見有巴打話唔同公司都一樣價

一月頭呀我，counter買好似貴d

db 啲火車唔多掂，相反巴士就幾好

傻啦 goeuro點我去唔知咩站然後搭的士

用開rome2rio search

我都唔知 淨係覺db好伏

有其他公司揀連巴士都唔想搭佢

好耐冇坐 唔知咩環境
晨早買定啲價錢都合理嘅 不過40歐走唔甩

DB買Lande ticket坐通勤會抵過坐IC/ICE

坐west bahn 仲抵 又舒服

db不嬲用黎check schedule先方便
out of germany就咪鬼用佢買啦

我買左Munich > salzburg 19歐 好似已經最平

Salzburg可以用拜仁Lande ticket
One day 25歐任坐

當然如果單程應該係你咁抵啲

DB 你check 有邦票咪平d 囉

巴打對慕尼黑交通仲有咩心得？
你好似好熟咁

係德國住左兩年幾
對於d香港既friend成日話羨慕Deutsche Bahn好準時真係笑而不語
次鳩次搭IC/ICE 根本有8成機會遲10分鐘以上

講多d

喺Bayern玩過六日咁啫
乜都唔記得曬咁滯

淨係知Lande ticket真係無敵
2-4人票仲抵

係咪即係邦票
仆街 可以用埋Munich to salzburg呢程？

係啊
Salzburg呢個正路唔會知有得用
我都係做過下功課先知

算啦 反正佢平日好似要9點後既車先可以搭
但我好早已經要搭